「緊急」黑警打緊同情牌 要加強文宣

睇完琴日黑警放水之後 再睇即場中環現場
好明顯佢地係開始扮有禮貌 佢地應該收到高層order 要配合蒙面法同埋4/10記者會所謂政府高層嘅發言 試圖造出警察十份克制嘅假象 點解佢地會咁做？因為佢想我地係輿論戰上面輸

試下諗深一層今日香港嘅狀況，黨鐵輕鐵黨巴全封、大量大型商場關閉、超級市場7-11等便利店又有特別營業時間、再加埋近日手足們裝修行動，好明顯佢地要令香港進入混亂情況然後以黑警止暴制亂 希望民意逆轉同埋係國際戰線反擊我地。

我個人並堅決表示核彈都唔會割，百份百支持手足，但係我覺得有加強國際戰線同埋本地文宣嘅需要，真係要清清楚楚講比全世界人聽我地裝修或者其他行動係為左咩而做。

光復香港，時代革命
香港人，反抗

自推

文宣呀 Twitter 呀

揸椒個條肥仔克制唔到, 冇得扮

揸咪個呀叔扮曬野呀唔好比位佢入呀

推

濫暴濫捕左4個月..想用一兩日或者一兩個鏡頭洗白? 不了

所以大家要推多d Twitter 呀

好同意! 公務員secrets多咗好多博同情嘅post。